究竟d郵寄票係邊個負責遞送?

遲到 跌票 咩都有

比香港郵政做 死得仲快

大部分唔見選票嘅州係咩黨人做州長?